其實除咗中共之外，俄羅斯都係我地敵人

有上twitter就知道俄羅斯國媒RT同佢地啲Russian Trolls有幾衰

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

依家邊得閒理佢

你講得出證明你冇打twitter戰線

好多鬼佬五毛都係俄羅斯控制

russian bot 講咗好耐啦 佢哋依家都主力搞美國大選啦

俄羅斯政府 民間一向有大量反對聲音

主流俄羅斯人民=支持俄羅斯政府

中共嗰種政治入侵技術都係俄羅斯創辦出嚟

同埋你根本冇乜國際政治嘅知識， 14年開始俄羅斯就借網絡入侵以及宣傳戰去愚弄西方民族

而家搞緊我哋

啲俄佬五毛真係好撚煩

我邊度有講我唔知道？

咁佢哋都係喺共產主義嘅環境下成長，畀人洗腦仲可以洗返人腦轉頭，都可以同大陸相媲美

d 俄佬要打美國

你以為依家改咗名叫俄羅斯聯邦就會好得過蘇維埃政權？！

俄佬係普京控制
條友極反西方國家，又鷹派，等佢收皮睇吓咩人上位。

已經陪育咗接班人好多年啦

習近平 = 敘利亞巴沙爾

原本巴沙爾 差唔多倒台, 全靠俄羅斯出兵保住佢, 先可以捱到今時今日
但同一時間, 敘利亞 就變左俄羅斯既附屬國
俄羅斯士兵 在敘利亞犯法, 做乜都無事
因為無俄羅斯支持住, 巴沙爾就收皮

將來中共都可能係咁
習近平政權 就快倒台, 然後向俄羅斯求助
俄羅斯出兵保住習近平, 但條件是割讓 東北,內蒙,新疆比俄羅斯, 而且中共從此變俄羅斯附屬國, 俄羅斯可以在海南, 上海, 香港 部署海軍基地

中共為左保住自己政權, 賣國求榮 濕濕碎

明明係習去保林鄭同差佬囉

中共賣國求榮唔係第一次,好耐以前已經武裝保衛蘇聯.

蘇聯係中共老豆

但如果將來習自己都出事, 佢都要向俄羅斯求助

我知啊,但好多人唔知中共係共產國際中國支部